有個frd讓咗部switch比我 但佢買數位版games

我想問如果我delete佢個nintendo account 隻game會唔會都del埋

我係咪開一個新account都可以玩佢account買咗既game

利申： switch新手

跟acc

會
係

即係我唔del得佢日本server個acc?

你加一個新用戶可以照玩，但就唔可以Del佢Account

唔好del，會無左d 數位版
你另外開個帳號咪得

咁部機比咗我 佢會唔會del到我部機既acc 或者佢改pw 會唔會影響到我

佢有方法del到，但果個你個fd來
你同佢溝通下就得
改pw會影響

你del部機個user佢個account會仲喺度
你應該問你想自己開過個新acc玩定你想用佢個acc玩

即係del佢account就唔得既

但del user(左上角有頭像個個）就冇問題？

即係好似你部電話unlink左個Google account你個account都唔會消失可以隨時link去第2部機咁嘅原理

明白 咁我洗唔洗叫佢比埋account我 如果我想買game既話

無人知你同你個fd想點喎
佢唔再玩switch?有買過digital game?肯比account你用？定時入eshop買野會叫你再入password,佢會肯比password你
你自己點解唔想開account?？

佢唔會再玩switch 佢如果都唔用 會唔會比我好啲

如果佢有買過digital game你又想玩佢有d game咁係無咁浪費嘅
你叫佢比哂account password你你自己再reset過個password比自己用囉

你自己開多個ac黎用唔好del佢個ac咪得，一部機可以有幾個ac嫁嘛。

都好

樓主似係小學生
咁簡單都唔識同個朋友拆掂佢

同埋建議你個ac開日本ac，港區個eshop 係廢嘅，要係任記官網買完再係港區eshop 入code。

冇接觸過switch你問我apple既野就知

俾我成個FEEL係 俾返部機人啦

個fd個銀行戶口我都知
個fd比部機你點解一個任記id都搞咁鳩耐

有機會樓主偷左人部機